dse份卷 卷面個位冇填題號會唔會扣分

我指紅圈位，借隔離post幅圖用用

認真一問，唔係玩人

咁點知你答緊邊題

入面有寫番上面題號

屌我hist paper1都冇填
因為hist paper1全必答

出現了

係喎，右邊

我係chis ,有選答

唔扣分，主要睇你入面X果個位

多謝你

我上年都試過，最後都5**

［突發］DSE考生張貼影有電腦條碼的相片上IG

幅相隔離post架

Btw唔會扣，上EAA 睇，寫得好清楚